［鬥藍鬥紅］鄧飛間香島中學疑倒掛兼半掛國旗！

原來鄧飛條25仔想叛國
違反國旗法！作為中國人要嚴厲譴責！反逆心雖遠必諸！

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句

組織同心會去聲討。

將軍澳手足

鄧飛其心可誅

教壞細路

雖然多數唔係佢負責升起枝旗，但係作為單位領導人，連枝旗升成咁都留意唔到，真係掉晒其他單位領導人嘅架。